Esej
Rád bych byl milionář . cestuju v činy , za dvě , měseci , a potom leťem do Praha , udělam nějaky obchodování , nechci jenom v restauraci , nemam rad restauraci .
Protože , teď ďela činsXXX restauraci moc moc lidi , kdybych byl milionař , mam peníze mužu dělam nějakej obchodováni , ja nechci se opirat rodinu , ja chci spoléhat se sám na sebe , domnivaji se že jsem tídě , kdybych milionnář XXX ja nechci moje otecu mamika , děla nějaky . prace jenoum v doma hlajoko ,
